致全港IT從業員，backup你公司cctv

我懇求各位IT界同事，如果你公司曾經同反佔中事件有任何關係而有任何事件係你公司發生過，可唔可以用合法方法確保cctv唔會被消失同修改，我真心求下各位

大家都知同類事件一定會再次發生，但我地唔可以做幫兇，要保護香港!

光復香港!
時代革命!

push

Push

PUSH

開始有更多片流出，多謝IT同事